<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">星座</string>
    <string name="permission_rationale">"Contacts permissions are needed for providing email completions."</string>
    <string name="permission_rationale_message">You have rejected us to apply for authorization, please agree to authorization, otherwise the function can\'t be used normally!</string>
    <string name="permission_denied_forever_message">We need some of the permissions you rejected or the system failed to apply failed, please manually set to the page authorize, otherwise the function can\'t be used normally!</string>
    <string name="stringValue1">星座宝典</string>
    <string name="stringValue2">星座特征：</string>
    <string name="stringValue3">星座特征</string>

    <!--"白羊座", "金牛座", "双子座",-->
    <!--"巨蟹座", "狮子座", "处女座",-->
    <!--"天秤座", "天蝎座", "射手座",-->
    <!--"魔蝎座", "水瓶座", "双鱼座"};-->

    <!--星座特征 Start-->

    <string name="te_zheng_bai_yang">坦白率真,你大方、明朗，全身充满活力。不管跟什么人，你都能很快的和他打成一片。虽然你十分热情，却缺乏协调性格，容易我行我素，因而发生争执。你做事不拘小节、好动、喜欢群居生活。而且你爱好自由，讨厌受拘束。你是富正义感、积极、果断的理想追求者。还有你爱帮助弱者，有亲切而勇敢的领导能力。你非常有朝气而且精力旺盛，只展示自己好的一面.白羊座是有外向性格的男性星座：你非常外放、大方，倾向刚勇而富野心、活跃而且重视精神层面，对任何事情都充满了兴趣。</string>

    <string name="te_zheng_jin_niu">脚踏实地金牛座,你不但好学、知识丰富，还很会发挥你优秀的头脑。温和、顺从是你最明显的个性。你很勤奋，肯脚踏实地的努力。不过你有点消极。虽然不很出色，但你温柔而体贴的性格却十分的吸引人。你信念强、能够对抗虚伪和欺诈，持有高洁的信念。因为你富于童心，所以很乐于追求新鲜的生活。你现实而且朴素，还很守本分，勤苦地开拓前途，是个表现真实自我的类型。金牛座是有内向性格的女性星座：你比较倾向女性阴柔的一面。你重感情、做人踏实、对自己也蛮有自信的哦！还有你稳健、平和、温柔，做事不会太莽撞。</string>

    <string name="te_zheng_shuang_zhi">足智多谋双子座嗯，你善于说服别人，还是个很好的倾听者。你很会照顾朋友，不过希望你别再为小事生气哦！热情、罗曼蒂克的你，总有众多的追求者你具有双重推断的头脑及优异的口才能力。你善于临机应变，富于机智，笔墨和言辞兼备。由于你对各式各样的事都很关心，为人又很热心，所以为十二星座中双重人格最显着的类型。双子座是好奇心很强的智慧星。双子座是有外向性格的男性星座：你非常外放、大方，倾向刚勇而富野心、活跃而且重视精神层面，对任何事情都充满了兴趣。</string>

    <string name="te_zheng_jv_xie">亲切温暖巨蟹座,你不但想像力丰富，而且有很强的理解力。你坦白、大方、正直、忠于朋友。还有你十分善于理财、也很会存钱。你有一种母性的防卫能力和不挑剔朋友的顺应性。你很会模仿，并能在模仿中创造出新的东西来。对人过于同情时，你会变成双重性格，因为你感情脆弱，一听到对方的不幸，心就软了下来，同情会改变你对他人的看法。巨蟹座是有内向性格的女性星座：你比较倾向女性阴柔的一面。你重感情、做人踏实、对自己也蛮有自信的哦！还有你稳健、平和、温柔，做事不会太莽撞。</string>

    <string name="te_zheng_shi_zhi">热情开朗狮子座,你有着崇高的理想，为人慷慨、有恻隐心、具幽默感，所以会吸引很多人。只要你决定一件事，就不会接受别人的意见。择善固执虽然好，但也该有接受别人意见的雅量。谦虚一点、学习忍耐，不要太骄傲吧！你个性明朗、干脆，具有火焰般的热情。在你类似首领的领导者气质之下，有一颗浮燥，且容易感到寂寞的心。虽然你平时做事很紧张、积极，但一做错了什么，就容易垂头丧气。你对人的态度也是忽好忽坏。狮子座是有外向性格的男性星座：你非常外放、大方，倾向刚勇而富野心、活跃而且重视精神层面，对任何事情都充满了兴趣。</string>

    <string name="te_zheng_chu_nv">勤奋努力处女座,你生来就具有艺术家的特质。你对色彩感觉丰富、有音乐欣赏力。你是个认真而害羞、脚踏实地的人。你注重细节又手巧，从小就很会整顿事情，能用手把脑子里的构思一个一个实现出来。你做事认真、很守信用，不过有时也会任性、情绪不稳定。你害羞、不善于表达自己的感情，有着纤细的感受性。你重视秩序，对于善恶、正邪，有锐利的批判力。你是所有星座中最单纯的，不但口不出恶言，而且行为端正，但由于过于清高，有时反而会得罪人。处女座是有内向性格的女性星座：你比较倾向女性阴柔的一面。你重感情、做人踏实、对自己也蛮有自信的哦！还有你稳健、平和、温柔，做事不会太莽撞。</string>

    <string name="te_zheng_tian_ping">能屈能伸天秤座,你精力充沛、兴趣广泛、喜欢活动。你从不缺乏交往的物件，是生活在热闹中的人。你很会体贴别人、刻意追求美和正义、不喜欢争执。你公正、有理性、重视友情。虽然偶尔会任性一点，不过通常你冷静而崇尚调和，对任何事都不会狂热。你具有对人生所有经验都能理解的均衡人生观和处世态度。你是双重人格的星座。因为你迷迷糊糊的，自己都不了解自己，所以呈现双重人格，自己也不晓得。天秤座是有外向性格的男性星座：你非常外放、大方，倾向刚勇而富野心、活跃而且重视精神层面，对任何事情都充满了兴趣。</string>

    <string name="te_zheng_tian_xie">深谋远虑天蝎座,你是个热情而乐天、不喜欢欺骗、而且很专心的人。你总能积极抓住属于你的幸运。你看起来很安静，其实你头脑很棒，而且对任何事都很热心。你超有耐性的。平常给人的感觉是慎重、沉默寡言，可是事实上是怎么样的闷骚你自己知道吧？！你洞察力很锐利，无聊时就喜欢暗地里观察别人。你不会受任何阻碍所迷惑，很专情，而且你很会选择理想的伴侣。大多人都觉得你善嫉妒、有强烈的独占欲。建议你找一些适合自己的兴趣，抒发自己过于专注的个性及占有欲，才不会给别人太大的压力哦。</string>

    <string name="te_zheng_she_shou">正直坦率射手座,你自尊心、适应力强，遇到困难时，会有条有理地处理。诚实、可信赖、头脑好是你的优点。你会带给人快乐！你兴趣广泛。虽然你会插手管无聊的事，不过还好啦，你会反省，找出自己该做的事，然后成为了不起的人物。此外，你具有正义感和爱捉弄人的双重性格，是个憎恨束缚，爱好自由的乐天派。你在日常生活及重视金钱的社会里得不到满足。射手座是有外向性格的男性星座：你非常外放、大方，倾向刚勇而富野心、活跃而且重视精神层面，对任何事情都充满了兴趣。</string>

    <string name="te_zheng_mo_xie">谨慎谦逊摩羯座,你不喜欢出风头，而且很现实。你喜欢清纯的爱，即使是小小的幸福，也会使你感到很大的喜悦。你保守而驯良，崇尚整洁及秩序，而且你具有诚实的责任感及强烈的耐力。你有一种确定目的后便不离放的忍耐精神。你非常朴素、爱干净。你往往因过分坚持自己的意见而吃亏。而且，由于你为人比较沉静，常被认为是性格捉摸不定的人。摩羯座是有内向性格的女性星座：你比较倾向女性阴柔的一面。你重感情、做人踏实、对自己也蛮有自信的哦！还有你稳健、平和、温柔，做事不会太莽撞。</string>

    <string name="te_zheng_shui_ping">创意十足水瓶座,你爱自由和善变，但是你的梦想无限大。你不但有很多好朋友，而且也搏得年长者得疼爱。你理想高、不喜欢受到限制。聪明而机警的你喜爱挖苦人，加上对爱慕的人忽冷忽热的，捉摸不定，所以一时较难找到理想对象。你优异的推理能力及智慧造成了敏锐的眼光和流畅的辩论能力，是个具有向未知及黑暗挑战的奋战精神的人。你是个温柔的人，即使碰见了讨厌的人，也会对他微笑。因为有点喜新厌旧、没有定性，所以有时候遭人讨厌。不过你普通蛮爆笑、挺可爱的啦,水瓶座是有外向性格的男性星座：你非常外放、大方，倾向刚勇而富野心、活跃而且重视精神层面，对任何事情都充满了兴趣。</string>

    <string name="te_zheng_shuang_yu">善解人意双鱼座,你谦逊、有同情心、又有耐心。对心理、哲理方面有敏锐观察力。你的缺点是胆小、心志不坚跟忧虑过多。你天生便能全然接受一切现状和其他人的本来面目，而且你不会想去改变别人。你将自己内心最深处的感受潜藏于心，但是若能遇上志同道合的朋友，你也会对朋友倾诉自己的感受。对于世俗的一切，你常常会感到束手无策而拙于应付，但是你有一个非常丰富的内心世界。双鱼座是有内向性格的女性星座：你比较倾向女性阴柔的一面。你重感情、做人踏实、对自己也蛮有自信的哦！还有你稳健、平和、温柔，做事不会太莽撞。</string>

    <!--星座特征 end-->


    <!--"白羊座", "金牛座", "双子座",-->
    <!--"巨蟹座", "狮子座", "处女座",-->
    <!--"天秤座", "天蝎座", "射手座",-->
    <!--"魔蝎座", "水瓶座", "双鱼座"};-->

    <!--星座爱情 Start-->

    <string name="love_bai_yang">对于爱情，白羊充满着梦想。他们总是会特立独行宣扬着自己对于爱情的霸气，相比于其他星座，白羊爱得单纯、热烈、奔放而直接。无论对方什么态度，只要心动了，便会毫不犹豫的冲上前去，追求着那份不一样的浪漫情缘。</string>

    <string name="love_jin_niu">土象星座的金牛座属于慢热型，做什么事情都会花很长一段时间去适应，包括爱情，适应之后又很少会改变。虽然我们常说金牛内敛，但从牛牛们身上总是可以穿越时间看到古老的浪漫。与恋人缓缓对视、默默传情，以无声胜有声才是金牛脑中最美的境界。</string>

    <string name="love_shuang_zhi">双子是喜好新鲜变化的精灵，没有谁比他们更耐不住寂寞，活泼的外表下，同时拥有乐观性与悲观性两面。聪慧的双子享受捉摸不定的爱情，喜欢自然没有粉饰的爱情，倾心浪漫情调</string>

    <string name="love_jv_xie">水象星座总是敏感的，巨蟹表面有硬硬的壳来保护自己，其实内心深处是如水般的柔软。巨蟹们自己太放不下曾经的失去，从而会影响再次得到的能力。那层薄薄的壳是巨蟹过去的欢乐，破壳而出的是遥远而又近切的梦。</string>

    <string name="love_shi_zhi">狮子座生性善良、单纯、热情，理性与性感并存，典型的浪漫主义者。别说什么陪伴是最长情的告白，狮子所追求的可不是这样，他们的爱情热烈而奔放，来势汹汹又难以阻挡。然而这样的感情往往来得快，去得也快，狮子们一旦失恋，往往痛不欲生。但是事过境迁，马上又会物色新的对象。</string>

    <string name="love_chu_nv">虽然处女座总是被调侃有强迫症，但从某种程度上来说，这其实是这个星座的优点，处女座干净、纤细、细腻，细如毛发的东西都逃不过他们的眼睛。对于爱情，他们要求过于完美，半浪漫半理性的表达最符合他们。在爱情中，他们也会因为强迫症的驱使而对待感情忠心如一。</string>

    <string name="love_tian_ping">天秤的爱情优雅而不乏浪漫，讲究技巧和对位，巧妙布局的东西最受其喜爱。优美是必不可少的，优美的一切都会迷住他们。天秤也最能够体贴别人的心意，考虑事情时能够站在对方的立场来想。他们需要爱情，渴望倾诉衷肠和赢得别人的好感，他们要在自己建立的关系中找到幸福感。</string>

    <string name="love_tian_xie">天蝎的爱深沉而猛烈，甚至近乎自私。没有人能解释这种成因，平常沉默安静宛若隐者，但内心却深藏着火山般的强烈感情。被蝎子爱上的人，有的很幸福，很的很惨烈，因为蝎子既专一又不同寻常。</string>

    <string name="love_she_shou">作为火象星座的一员，射手们有火一样的热情，一旦燃烧起来，火势凶猛，无人能够抵抗。爱冒险与刺激，一段充满挑战的感情才能让射手们打起精神来。在恋爱中，他们总是用自己的积极与热情影响着自己所爱的人，让平淡的感情活跃起来，和射手在一起的每一天，都是五彩缤纷的。</string>

    <string name="love_mo_xie">摩羯座看起来总是强悍，似乎无所畏惧可是他们的内心盛满了孤独与寂寞。摩羯的目标非常明确，抱定方向永不放弃。爱情上要求很高，宁缺勿滥。对于摩羯座来说，选择一个人，就是选择一辈子。</string>

    <string name="love_shui_ping">水瓶座喜欢轰轰烈烈的爱情，就像世间所有只该属于二人境地的爱情，让世间万物成为我们的陪衬！他们坚信真爱至上，朋友与情人的差距可以分得很清楚，至少他们可以感觉出谁会令他们的心跳加快。</string>

    <string name="love_shuang_yu">双鱼座是浪漫主义，宁可牺牲自己也不愿伤害对方。喜欢沉浸在迷幻之中的鱼儿宁可铸成“美丽的错误”，也不愿错过每一份轮回注定的缘分。双鱼对爱情的憧憬在心中时隐时现，总想找机会浪漫一下。</string>

    <!--星座爱情 end-->


    <!--"白羊座", "金牛座", "双子座",-->
    <!--"巨蟹座", "狮子座", "处女座",-->
    <!--"天秤座", "天蝎座", "射手座",-->
    <!--"魔蝎座", "水瓶座", "双鱼座"};-->
    <!--星座互动 Start-->

    <string name="hu_dong_bai_yang">最欣赏的星座——狮子座，最信任的星座——巨蟹座，最佳学习对象——天秤座，最佳工作搭档——金牛座　，最容易被影响星座——摩羯座，最易掌握的星座——金牛座、巨蟹座、天蝎座、水瓶座，最需注意的星座——双子座、处女座、摩羯座、双鱼座，100％协调星座——狮子座、射手座，90％协调星座——双子座、水瓶座，80％协调星座——白羊座，同类型（火相）星座——白羊座、狮子座、射手座，对立星座——天秤座</string>

    <string name="hu_dong_jin_niu">最欣赏的星座——处女座，最信任的星座——狮子座，最佳学习对象——天蝎座，最佳工作搭档——双子座，最容易被影响星座——水瓶座 ，最易掌握的星座——双子座、狮子座、射手座、双鱼座 ，最需注意的星座——巨蟹座、天秤座、水瓶座、白羊座 ，100％协调星座——处女座、摩羯座 ，90％协调星座——巨蟹座、双鱼座，80％协调星座——金牛座 ，同类型（土相）星座——金牛座、处女座、摩羯座 ，对立星座——天蝎座</string>

    <string name="hu_dong_shuang_zhi">最欣赏的星座——天秤座，最信任的星座——处女座，最佳学习对象——射手座 ，最佳工作搭档——巨蟹座 ，最容易被影响星座——双鱼座 ，最易掌握的星座——巨蟹座、处女座、摩羯座、白羊座 ，最需注意的星座——狮子座、天蝎座、双鱼座、金牛座 ，100％协调星座——天秤座、水瓶座 ，90％协调星座——狮子座、白羊座 ，80％协调星座——双子座 ，同类型（风相）星座——双子座、天秤座、水瓶座 ，对立星座——天蝎座</string>

    <string name="hu_dong_jv_xie">最欣赏的星座——天蝎座 ，最信任的星座——天秤座 ，最佳学习对象——摩羯座 ，最佳工作搭档——狮子座 ，最容易被影响星座——白羊座 ，最易掌握的星座——狮子座、天秤座、水瓶座、金牛座 ，最需注意的星座——处女座、射手座、白羊座、双子座 ，100％协调星座——天蝎座、双鱼座 ，90％协调星座——处女座、金牛座 ，80％协调星座——巨蟹座 ，同类型（水相）星座——巨蟹座、天蝎座、双鱼座 ，对立星座——摩羯座</string>

    <string name="hu_dong_shi_zhi">最欣赏的星座——射手座 ，最信任的星座——天蝎座 ，最佳学习对象——水瓶座 ，最佳工作搭档——处女座 ，最容易被影响星座——金牛座 ，最易掌握的星座——处女座、天蝎座、双鱼座、双子座 ，　最需注意的星座——天秤座、摩羯座、金牛座、巨蟹座 ，100％协调星座——射手座、白羊座 ，90％协调星座——天秤座、双子座 ，80％协调星座——狮子座，同类型（火相）星座——狮子座、射手座、白羊座 ，对立星座——水瓶座</string>

    <string name="hu_dong_chu_nv">最欣赏的星座——摩羯座 ，最信任的星座——射手座 ，最佳学习对象——双鱼座 ，最佳工作搭档——天秤座 ，最容易被影响星座——双子座 ，最易掌握的星座——天秤座、射手座、白羊座、巨蟹座 ，最需注意的星座——天蝎座、水瓶座、双子座、狮子座 ，100％协调星座——摩羯座、金牛座 ，90％协调星座——天蝎座、巨蟹座 ，80％协调星座——处女座 ，同类型（土相）星座——处女座、摩羯座、金牛座 ，对立星座——双鱼座</string>

    <string name="hu_dong_tian_ping">最欣赏的星座——水瓶座 ，最信任的星座——摩羯座 ，最佳学习对象——白羊座 ，最佳工作搭档——天蝎座 ，最容易被影响星座——巨蟹座 ，最易掌握的星座——天蝎座、摩羯座、金牛座、狮子座 ，最需注意的星座——射手座、双鱼座、巨蟹座、处女座 ，100％协调星座——水瓶座、双子座 ，90％协调星座——射手座、狮子座 ，80％协调星座——天秤座 ，同类型（风相）星座——天秤座、水瓶座、双子座 ，对立星座——白羊座</string>

    <string name="hu_dong_tian_xie">最欣赏的星座——双鱼座 ，最信任的星座——水瓶座 ，最佳学习对象——金牛座 ，最佳工作搭档——射手座 ，最容易被影响星座——狮子座 ，最易掌握星座——射手座、水瓶座、双子座、处女座 ，最需注意的星座——摩羯座、白羊座、狮子座、天秤座 ，100％协调星座——双鱼座、巨蟹座 ，90％协调星座——摩羯座、处女座 ，80％协调星座——天蝎座 ，同类型（水相）星座——天蝎座、双鱼座、巨蟹座 ，对立星座——金牛座</string>

    <string name="hu_dong_she_shou">最欣赏的星座——白羊座 ，最信任的星座——双鱼座 ，最佳学习对象——双子座 ，最佳工作搭档——摩羯座 ，最容易被影响星座——处女座 ，最易掌握的星座——摩羯座、双鱼座、巨蟹座、天秤座 ，最需注意的星座——水瓶座、金牛座、处女座、天蝎座 ，100％协调星座——白羊座、狮子座 ，90％协调星座——水瓶座、天秤座 ，80％协调星座——射手座 ，同类型（火相）星座——射手座、白羊座、狮子座 ，对立星座——双子座</string>

    <string name="hu_dong_mo_xie">最欣赏的星座——金牛座 ，最信任的星座——白羊座 ，最佳学习对象——巨蟹座 ，最佳工作搭档——水瓶座 ，最容易被影响星座——天秤座 ，最易掌握的星座——水瓶座、白羊座、狮子座、天蝎座 ，最需注意的星座——双鱼座、双子座、天秤座、射手座 ，100％协调星座——金牛座、处女座 ，90％协调星座——双鱼座、天蝎座 ，80％协调星座——摩羯座 ，同类型（土相）星座——摩羯座、金牛座、处女座 ，对立星座——巨蟹座 </string>

    <string name="hu_dong_shui_ping">最欣赏的星座——双子座，最信任的星座——金牛座，最佳学习对象——狮子座，最佳工作搭档——双鱼座，最易掌握的星座——双鱼座、金牛座、处女座、射手座，最需注意的星座——白羊座、巨蟹座、天蝎座、摩羯座，100％协调星座——双子座、天秤座，90％协调星座——白羊座、射手座，80％协调星座——水瓶座，同类型（风相）星座——水瓶座、双子座、天秤座，对立星座——狮子座，</string>

    <string name="hu_dong_shuang_yu">最欣赏的星座——巨蟹座，最信任的星座——双子座最佳学习对象——处女座 ，最佳工作搭档——白羊座 ，最容易被影响星座——射手座 ，最易掌握的星座——白羊座、双子座、天秤座、摩羯座 ，最需注意的星座——金牛座、狮子座、射手座、水瓶座 ，100％协调星座——巨蟹座、天蝎座 ，90％协调星座——金牛座、摩羯座 ，80％协调星座——双鱼座 ，同类型（水相）星座——双鱼座、巨蟹座、天蝎座 ，对立星座——处女座 </string>

    <!--星座互动 end-->


    <!--"白羊座", "金牛座", "双子座",-->
    <!--"巨蟹座", "狮子座", "处女座",-->
    <!--"天秤座", "天蝎座", "射手座",-->
    <!--"魔蝎座", "水瓶座", "双鱼座"};-->

    <!--星座音乐 Start-->

    <string name="music_bai_yang">电子舞曲，热情奔放的白羊们比较直率，喜欢活跃气氛，和好朋友一起愉快的玩耍，电子，舞曲最适合不过了。不开心的时候找羊羊，他们总是有办法让你开心起来，伤心的人别听慢歌，动次打次，跟着节奏摇摆，和羊羊们忘记烦恼吧！</string>

    <string name="music_jin_niu">轻音乐，对于金牛座的宝宝们来说，这个世界上还有比吃更重要的东西吗？吃货属性再加上稳重勤劳的性格，不会寻求刺激的牛宝宝肯定是希望在吃完之后能有让人放松的轻音乐来舒缓刚刚吃撑的胃。</string>

    <string name="music_shuang_zhi">流行音乐，作为风向星座最典型的代表，凡事三分钟热度还特别善变，N重人格的双子宝宝随时都可能改变自己的听歌风格，上一秒喜欢古典下一秒喜欢摇滚都是很有可能的！只有流行才能跟上他们的步伐。不然双子宝宝是怎么做到和每个人都有话聊的！</string>

    <string name="music_jv_xie">乡村音乐，巨蟹是出了名的心软，玻璃心，超级敏感。这样的巨蟹宝宝要是听一些悲伤的歌肯定更加消沉。所以巨蟹宝宝要听乡村音乐让自己心情轻松呀。别以为乡村音乐看起来很土的样子，霉霉就是美国乡村音乐的类型。</string>

    <string name="music_shi_zhi">欧美流行，霸气的狮子宝宝在音乐方面自然也不能输给别人，最喜欢欧美的流行音乐。看起来是不是和喜欢一般流行的很不一样？然而狮子宝宝在晚上容易矫情玻璃心，会听比较抒情忧伤的曲子，比如说薛之谦什么的。</string>

    <string name="music_chu_nv">古典音乐，处女座的人都有相当严重的完美主义。追求完美的他们怎么能忍受粗制滥造的音乐，一般的歌才入不了他们的耳朵。只有古典乐才能满足处女宝宝挑剔的内心，去音乐厅欣赏交响乐是处女座的人最喜欢的方式。赶紧和他们学学怎么提高逼格呀！</string>

    <string name="music_tian_ping">韩国舞曲，选择困难症患者和懒癌晚期，让他们选择听什么歌最困难啦。但是天秤宝宝是外貌协会的呀，听什么不重要，长得好看就行了。韩国的团体不仅音乐做得好，还会跳舞，综艺满分，最最重要的是脸好看身材也好。天秤还有什么不满足的？</string>

    <string name="music_tian_xie">经典老歌，天蝎座的人占有欲强，有一股神秘的感觉。超级抖S的他们喜欢掌控一切，才不会让别人知道自己喜欢什么音乐呢。可是天蝎宝宝其实是很怀旧的，喜欢经典的老歌，悄悄看看他们的歌单是不是这样子呢？</string>

    <string name="music_she_shou">雷鬼音乐，射手座的人多数颜值较高，不害怕孤独，不喜欢被束缚，渴望自由，朋友特别多，最喜欢到处浪。射手宝宝最潇洒，走路自带bgm，最喜欢带有快乐的节奏的雷鬼音乐，跟射手一样充满活力，快乐和性感。</string>

    <string name="music_mo_xie">情歌，对于有责任心，很实际的摩羯来说，面包比什么都重要，所以只能在情歌里感受爱情了。一点都不浪漫又沉默的摩羯其实也是很渴望爱情的，可是像情歌里面美好的情节什么时候会降临在自己身上呢？还是要主动才行呀！</string>

    <string name="music_shui_ping">前卫音乐，来自神秘星球的水瓶宝宝，经常脑洞大开的他们总是会喜欢一些不同寻常的东西，音乐方面也是如此，他们会更倾向于前卫的歌曲。水瓶宝宝是走在前端而难以被人理解，所以说你们地球人都太愚蠢了！</string>

    <string name="music_shuang_yu">民谣音乐，多愁善感的双鱼宝宝最喜欢在别人的故事里寻找寄托了，稍不小心就代入到故事中无法自拔。他们最喜欢民谣了，民谣里面有那么多故事，有那么多的感情可以体验。双鱼宝宝有好多故事，你有酒吗？</string>

    <!--星座音乐 end-->

</resources>